# Lista de estagiários 2021
- Joãozinho das couves (joaodc)
- Marizinha das panelas (mariadap)
- Caio das bananas (caioba)
- Matheus das maçãs (matheusapples)
- Pedro malazarte (pedrobadart)
- Marcos Ribeiro (marcosrs)
- Caique Dumal (badcaique)
- Bruno Eduardo Zamariola (brunoz)